[公投]光復元朗！7月27日定7月28日！？

唔好以為鄉黑大晒連登拆埋你祠堂，起埋你祖墳呀
成班死傻系，鄉下佬

7月27日
7月28日

下星期元朗鄉議會同立法會一樣舊啦，要裝修啦

27

28有兩個遊行

27會唔會唔夠人？

打人係要還下星期元朗鄉議會同立法會一樣舊啦，要裝修啦

好，就7月27日，大家準時到

727 right？

727 紅土有遊行

27號 好 玩佢個通宵大把人收工黎

元朗依單野個檔期要調前，唔可以俾人淡忘。

係，文宣緊。

27打到28

此地不宜久留，人數夠就要速戰速決，暫時目標應該要參觀堂口

pish

小心元朗鄉黑有煙花炮仗炸彈

強烈要求取消紅土
元朗好危急

唔好同班牛屎佬長玩，我地要係人多時做野

長期去，推到完結為止！
去元朗打棒球梗要有棍

最好出埋刀槍睇下政府，警犬點收科